買左呢隻東芝IH電飯㷛，成1500蚊

唔知煮d飯好冇食
IH㷛係咪要煮耐d??

睇說明書啦, 有講架